{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052649",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 드라마2020펜션"
    },
    "text": "私のペンションは普門団地内に位置しており、慶州ワールド、皇龍寺址9階石塔、慶州エキスポなどに3分以内に行けます。 バーベキュー利用不可です。 個人火器の伝熱器具の持ち込みおよび使用禁止です。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキューは炭とグリルが提供されますが、1回あたり30,000ウォンです。 客室はスイートルームのみで、利用時間は17:00~20:00で、当日現地にてお支払いいただけます。 キャンプの屋外バーベキュー場もご利用いただけますし、ご利用可能な客室はスーペリアルルームとスーペリアルルームプラスです。 1棟当たりのレンタル料は70,000ウォンで、保証金は50,000ウォンです。 利用時間は夜10時までで、電気をつける時間は20時までです。 悪条件の場合、使用できないこともあります。 幼児の基準は4歳です~大人は20,000ウォンで、0~3歳は10,000ウォンです。 客室情報ではデラックスツイン、デラックスツインプラス、デラックスルームテラスは調理が不可能で、スイートルームは大きいサイズのバーベキューグリルをご用意しております。 スーペリアルルームとスーペリアルプラスルームは室内バーベキューができません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペットの出入りはできません。 駐車場は無料で、個別バーベキュー、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーが注意すべき事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "私のペンションは普門団地内に位置しております。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、慶州ワールド、皇龍寺址9階石塔、慶州エキスポなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、バーベキュー利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00となっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは提供されますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは提供されますが、バーベキュー利用料は1回あたり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のバーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の屋外バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スーペリアルルームとスーペリアルルームプラスのバーベキュー場利用料は1棟当たり70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は4歳で、料金は20,000ウォンです。0~3歳は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 412
    }
}